其實美心議題上 唔洗太擔心 飲食界根本唔需要美心

美心唔同其他行業 如航空 銀行
這些比較大規模既公司 需要累積大量知識專業
飲食界根本就唔應該獨大
除了量產化降低食物成本
但可惜既是 美心主力都唔係快餐
而係咖啡蛋糕輕食壽司拉麵
快餐為平為快 有大快活 或者自己煮
為享受美食既 美心出品唔覺得較好
市面大量cafe coffee shop 高級壽司店 拉麵小店
無光顧既必要 因此美心都無存在的必要

因此美心都無存在的必要
因此美心都無存在的必要
因此美心都無存在的必要

同時有人擔心 美心消失會中中共計
會有中資紅底係香港橫行
如果美心可以消失 美心2.0都可以消失
如果美心尚存 美心2.0 都無可能出現
因此不用太多陰謀論 對手一個一個處理
放棄？ 睇下邊個放棄邊個 罷佢老母
其他自由發揮

擔心啲咩？有人擔心咩？

但好明顯每次都係太輕手 又有人吹風唔好搞美心
搞到d 手足 綁手綁腳咁 驚唔好睇

而家似係你用美心分散注意力，等人唔搞世界之窗

sorry why not both 同時開花 分散狗隻👅

到今日為止都未見到有世界之窗被裝修，Both條撚咩

但我都係今日先知 咁應該唔夠宣傳 一齊去推post 啦

美心好多大埔寫字樓職員有連登 高登ac架
果陣年年高登 連登開post水dse 雞入去大埔廠做月餅暑期工
佢地依架最新指示要幫美心消毒

咁我只可以講mon post 美心狗 好快d 搵工啦 你份工唔會過到新年😂😂😂

推

有日係港島 見到幾個鬼佬係到討論 吉野家同東海堂既事 一開始都唔明 一講係美心旗下 明哂 仲讚香港年青人好勇敢 好能幹 根本無人介意 有人仲問點解丟d 唔值錢既食物 而唔係搞有價格既雪櫃